咪撚咁肉酸啦香港人

一個月比個幾十蚊都唔肯 仲3.7萬個留言
屌你人地開義堂咩

咪咁撚肉酸啦相機cap圖大法

當年香港人買老翻既DNA無進步過

我無follow個page用用下電腦就見到 將就下
sor9

快就得啦
又要q機再入fb又要search個page又要搵返個po咁撚麻煩
影張相搞撚掂晒

一個home premium 同d 朋友仔夾最多咪 180蚊一年
學生食少兩餐都有啦
窮咪照用無vip 屌又要無錢又要享受

究竟有冇方法杜絕呢啲page
好心香港人就尊重下人地為音樂既付出

係最怕呢d垃圾page del post又扮唔知 十足十個乜9百毛

已report 比 spotify
求連登力量一齊report

咁多嬲果三萬幾個留言有一部分都應該係屌個page

跟住個page 自動回覆send埋個方法比我地

香港人真係肉撚酸共享贏國精神

Cap screen都唔撚識又話咩入facebook又盛
On99

其實PC大把好用既screenshot software

左下角係咪自爆?

無premium咪聽下廣告 搞咁多做乜

其中點建真係會work??
定只係試用30日

打到錯晒

其實點解真係會work??

最好笑係有好多post其實沉左底, 俾人推番上黎, 但可能已經無人再pm d傻仔, 更加唔好講覆你既內容work唔work.
淨係你回佢, 佢已經賺左啦

打完都覺得自己好酸

香港人根本就係成班乞衣
有得唔俾錢嘅真係好多人係到乞

firefox 有cap圖功能，仲會同你自動upload埋，有埋image link畀你，好方便

我有係睇過下 全部都係#spotify

work唔work係另一回事
最on9 係留言d人個種心態

我直頭好憎呢種要人留言先有得睇嘅post

一個月幾十蚊都比唔起
成班衰過乞衣

港豬係咁垃圾架啦

seven

個page多台狗

根本有好多人覺得睇戲聽歌呢啲上網都有
所以係唔使畀錢 或者有錢都唔會嘥喺睇戲聽歌上面

有免費點解要比錢

自己係Spotify artist
香港人就係覺得音樂係免費既
收最多錢係iTunes 同 Apple Music

老老豆豆 其實spotify都唔好得幾多 分得好小錢比歌手 不過香港人呢d行為真係唔低幫

利申 平時聽歌買開cd

見一個BLK一個

左下自爆左

憑乜要免費俾你先

屌你咩,
一睇就知留言既唔會係真香港人啦
假相, 假留言, 呃我唔到既

當睇唔到好唔好

chuxxx shxx tixx

che先岩

真心仆街嚟 自己本身有接觸製作呢行
由一開始諗 到準備製作 到製作中間 後製埋尾到宣傳搵公司出
d知唔知用左幾多心力
係咪個個以為自己睇同聽個幾十分鐘 㩒個制就整到出嚟

真心我無咩唔見得人 不過高抬貴手好唔好
爆名好仆街架

貪小便宜
幾十蚊食個飯都唔止啦

肯定叫你裝埋哦大陸app破解佢

有無諗過你日日返工白做義工無糧出？

之前有個post講翻版games又係咁.......

最撚憎盜版撚 幾十蚊一個月都唔比，又唔見你啲人年年換手機會話嫌貴唔換

留言私信乜乜柒柒真係好撚肉酸
見一個留言刪一個

嗰3萬幾人同同全世界講自己係乞衣有咩分別

屌佢老母
要講就講啦
講咗死全家
唔講都死全家呀
呢啲page見一個block一個

幾千銀買手機就得，幾十蚊買隻app仔都唔肯

幾十蚊都唔比唔緊要，開YouTube聽囉，又要方便又要唔付出先係香港精神

希望呢班大種乞衣仆街死

其實個方法係點 好好奇

利申每月信用卡畀spotify

肯定係D濕尻大陸破解APP

擺明假膠嚟

自爆都無人起底
child登變了
感動

想睇下鍵盤戰士咩樣

偷資料 免費永遠都係最大代價

咁人地用盜版都係想方便

ctrl printscreen 再用小畫家都得啦，屌成個過程30秒都唔駛，快撚過你拎部手機影啦

唉 見到班乞衣真係無眼睇

linux 按 printscreen 就 save screenshot, 1秒 ko

唔想比錢最多咪聽多幾十秒廣告
有冇乞衣到咁呀

我咪起左
btw樓主又唔係做左d咩衰野

Spotify 好似不嬲都有得chok 12個鐘vip

利申比緊錢itunes

香港人習慣黎，貪小便宜。 比小小錢都唔肯，食又捨得食好d

要裝大陸profile

肉酸都算
蠢到跟埋晒啲教學整到自己手機比人偷資料
得不償失

屌 當年收8 蚊永久買斷wtapp 都屌哂鬼啦

如果有8 蚊icloud破解 我諗都大把人要啊

乞衣

佢地唔care架
因為見唔到嘛 即係無囉!

Genius.jpg

去小畫家cut返出黎都唔用

個page 好多台灣人

題外話
連iCloud都唔買 姐係d資料唔值錢唔重要

但係通常開post唔見電話 d資料好撚緊要 好想搵返果d都係冇買到+冇backup

幾多人狗衝

依家封咗啦.
用得老番方法, 班友用開 QQ音樂, 網易雲音樂,
曲庫重多歌過佢 ,

CLS死都唔比
利申 果粉音樂

QQ唔係支持港獨咩？依家解封咗？

幾蚊都比唔起啦 香港人
叫人加人工幾千咁加
自己比幾十蚊牙痛咁

之前買 VIP 會員 , 解封 IP ,
依家就唔知.

屌真係一蚊都唔想比大陸⋯⋯口口聲講一家親，但寫撚住港澳唔係中國大陸範圍！

垃圾中國，又想同化又畫請界線， 撐美帝做漢奸都係咁話

2047 拆關咪俾你用囉😂
送撚埋免費世界盃吖

咁我比多一倍可唔可以比我反到英治時期！

我贊助個關口緊啲呀大佬 踢鳩走班150專材啦

就算QQ 音樂 VIP , 海外IP 可用,
都會隨時收番. 大陸野突然話唔得就唔得, 唔洗理由.

網易收費 VIP 已經唔得, 封海外IP.

我買完冇用過

有免費野點解要用錢買？
世界其中一膠 正版撚

睇av又唔見你咁講？